- dari qsar_param, akan diberikan code yg disesuaikan (pekan depan) (sudah)
- buat plot (blm tau, mungkin applicability domain yg tambahan) (baru di qsar test/train)
- beberapa hasil yg nanti dapat, dibahas pekan depan
- proposal diubah ke format jurnal TA (lihat di bif)(baru sedikit)
- dicicil setiap tabel atau gambar bisa ditempel ke BAB IV
- setiap proposal ditambah reference management (perlu diulang/ update di file baru)
- terakhir diberi analisis di bab IV (nanti)
- sidang akhir januari/ awal februari (aamiin)